Virtual Youtubers討論區 (606)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

社畜狗LM

img from twitter

炸左PPT張相

牙火

即刻出事
巴打燈力十足

搵律可啦

jm9

阿祭同公主
阿火個地繪

Lm TMT

自膠
炸爛左牙火建個Map art

呀火座長........

兩個洞

3個喇

牙火牙座之後又有得開台了

牙火畀你燈死

我にじさんじぞ

到底佢地點解要係果度打 jm9

關我撚事

走佬+道歉

話說琴晚AZKI都用零期生自稱，又開放collab又開放打機直播
INNK係咪準備收皮

對唔字

隊友都激到流鼻血

公主bb靠爆破上8000同接可以嗎

笑死
阿祭話即刻聯絡阿火

去35果到打唔得咩

Azki部電腦可以玩乜？

LM

踩地雷

BBA

Mio

搶終界珠變修復地圖

彈珠台

阿火有無lock到幅畫？

紀念

咁好多人都係入holo之後先換電腦嘅

爆破紀念

我諗阿火係寧願自己修理都唔敢交俾佢哋兩個

禾女朋友

好炸唔炸，炸最大鑊嗰張

Creeper炸完啲block會少左

跟風跑馬

公主企埋一邊

偶像唔玩依啲

課sc比azki換機

座長 & 火：

去到天使副畫度
會唔會又出事

座長應該唔會太介意

festivaluna destructions

清楚偶像
一定係玩GTA啦

木口鯖地上畫爆破計劃

食開5ch屎嘅虹黑只係敢靜雞雞負評我

爆3D都冇事,爆張畫濕濕碎

我諗阿火都唔介意
話洒阿火都炸過人地

又可以同阿火玩

做咩今日咁多睇公主

座長又準備整到冇電

得一個台

公主rp降左小小

公主起飛

修復姐唔係0到100

公主今日上唔上到8k

發現公主玩咩驚都觀戰mode

爆破多張地上畫就ok

祭嗰邊係唔係壞咗
咩都冇得睇嘅

Youtube壞咗(迫害) 剩係matsuri嗰邊睇唔到

律可的錯

琴晚睇佢哋三個玩兔仔部樓打機搵得好開心
開台抽馬一定好正

YT是獨角獸

點解公主同接會高過夏色咁多

你睇下祭哥個台先啦
你LOAD到唔LAG你贏

你試下入去祭個台就明

琴日淨係睇到cm啲文字直播

公主同接睇黎最高只得7800

YouTube整足成日都仲係咁
今日又唔知有幾多個台會LAG到播唔到

祭差咁多一定係留佢嗰邊

一屌完，祭哥個台即刻順返
不過唔知捱到幾耐

YouTube 仲lag緊？

得兩分鐘唔LAG
杯麵都淥唔到啦

好似得祭個台仲係咁

阿龍準備開台

船火浮氣磨豆腐

公主扮完廢未

唔是扮

kon多拉貢

乜鳩NN嚟

越扮越少人睇

阿火跑馬開始

都幾少V唱不完全燃燒

阿涼

爆過super metroid, dark souls 同 玩過mhw
廢極有限
真心想睇佢認真玩

播完OP之後
都係同祭哥一樣命運

得1部手機

垃圾youtube

我用手機睇好順

阿龍講緊最近見得多屋企人，機會多左
所以會少啲直播

講表姐妹黎日本讀書

火火表情好sexay

阿火都幾多卡同馬

課左金

賠禮 公主好女仔

講緊表弟搵地方住，住自己屋企
不過唔係kanacoco house
係舊屋
係蛋個陣就識得，不過好耐冇見
話係變左クソガキ
身高都同自己差唔多

抽得好快手

我覺得一月彈咁高係年末年始

152

睇厭左X
要返工Ｏ

抽卡skip 簡單直接

skip晒

表弟應該外國人？

叫佢天井埋突爆佢

差小小姐

馬男

冇得wfh 真係睇小左好多live

表弟青春期
以前叫姐姐依家唔出聲

公主怪叫

152表弟可能真係細路呢

男人

會長話減配信陪多d屋企人？
支持

有錢你都可以

捉住睇表弟格甩底毛
問大家算唔算性騷擾表弟

厄介龍

大家笑佢果然流住爸爸龍既血

呀火即場課金

阿龍睇毛
妹龍問有冇女朋友

PPD嘅血族

一向都話有得睇好睇

唔知點解每次見親佢地煮飯仔就好驚佢地整跌部電話

。。。

牙銀牙火表情好可愛

右鍵表情符號

呀火真係重課手黎
仲要完全唔考慮直接課

阿龍：至今為止妹龍嘅男朋友全部都有問題
因為太有趣太特殊如果講出黎肯定會俾人特定

有錢就是任性

睇呀火玩馬娘好爽快

歐洲火

774應該得島清熟

講緊PPD唔想聽兩個女嘅戀愛故事
會嬲
兩姐妹撚ppd

我相信起碼都可以玩多一，兩年，早一，兩年唔多人睇都做得住，而家有回落都比以前多好多
以holo黎講，cover唔爆箱，玩多幾年真係問題唔大

同埋我覺得holo班v都有的危機意識，去學英文吸人

同接新武器黎

會撚你

Ai開始講

上面條冰橋邊個整架

捉阿龍一齊睇唔準撞台

木口時薪=50000羊

姐係1個鐘就收台

Choco都冇事怕咩

公主好可愛

會長句野點解

holo的限good唔洗搶先講水尾，而家淨係賣good都賺到笑

又係呢隻9 game

愚かw

好睇佢地點養粉
不過會長個個都當佢大家姐應該唔會有問題嘅

1個鐘收台 呢隻一流

公主

日日去愛迪達買衫

馬場廢老火

每更新一次stamp
個Member Stamp Sorter就要重新排多次

Towa

個個今晚讓路

係囉 冇扮

阿火叫加油好可愛

如果衣櫃有nike會唔會俾牙龍公開處刑

搵人俾個手制佢

Holo就係呢樣先好

玩到好似用手制玩咁

自從星街GTA賭馬時
廢老特性現晒形之後
班V而家睇跑馬小心咗
冇叫得咁癲

已經玩到好似手製咁

手制派嘅人係咁

隨時兔開呢1個鐘台係用黎引流
開完馬上叫人去睇3d

話自己係會長獨角獸既應該會比桐生會抽出黎笑

MOONA

佢就係要用手制玩先勁
mouse + keyboard 係限制器嚟

俺はガンダムで行く

佢係咁做開

夏色祭 load 空氣

開住幫佢掛同接，睇公主視角

loaded 102分鐘

試下vpn

尋晚有巴打話用北美地區會順好多

我諗依d先叫冇彈起過

今晚aki點算

近幾日都捕住拍賣網睇下有無人放

UNO the rules and so do I

而家好似得祭一個台係咁
唯有希望AKI唔會中招

ina 啲 pun 真係

叫老豆幫佢畫

之後大家問唔怕暴露咩
會長講過好多次，佢唔信
每次都話冇人睇你嘅配信
所以會長先話自己GachiKoi0人

佢哋係零

我所有browser都load空氣
potplayer播播下會得聲冇話
聽住先啦

祭個同接做乜低到咁可憐

好爛

去個終界城分3集

會長唔識得寫愚嘅漢字

おつルーナ

阿火限界化

好似以前小學咁寫書法

咁都食到字

個人特色
好爛但真係會笑

rbc好女仔

今日冇towa睇( ´･‿･｀)

墊喺底照住填色

其他人：英文堂
會長：小學書法堂

kareshi

個心字

上下好近

個個都花粉症

holo咁多人有花粉症

日本好易有架

花粉症本身易奶野
之前去日本中過招

死虹狗

應該唔似我地咁求其搵野攝落去借野嘅，應該係電腦mon果啲機械臂...掛

禺

戰後種個隻樹搞到大部分日本人都有

我尋日都鼻敏感發作
一路食米線一路打乞痴+流鼻水
嚇到坐對面條女以為我有武肺
即刻換枱

大佬俾我都走啦

睇見都想食

珍
純粹覺得污糟姐

黃上都有睇會長

我有用紙巾抹㗎

咁快實裝

我去日本旅行個鼻反而會舒服咗

周圍睇
啱啱都有係阿火到出現

證明香港啲污染勁好多

船長

黃上巡視業務

會長手字幾靚

船長啲企畫真係好有興趣

聽都未聽過, 有邊個值得追下

去日本唔會鼻塞

講緊上電視

約束のネバーランド - Touch off (UVERworld) English Cover by MIYA KIMINO & EdoLena | Promised Neverland OP

幾仁

屌 呢樣真
一夏天我就會鼻塞到仆街
喺日本通順到

一個都唔識 只可以話你聽過既其實已經好勁 好多聽都未聽過既都仲繼續做緊 組長同綠仙個させない同つぶない企劃有成堆真底邊

喺香港流鼻水流到成枱紙巾 去日本嗰幾日冬天凍到死都冇流過 一返嚟又流返

寫字定鳩叫

唔睇畫面仲以為脫緊毛

脫毛都冇叫到咁

冇眼睇佢

真

兔講緊乜

依排d apex撚日日係度among us

上次AZKi個48小時mv識左唔少歌勢

一開始講自己上電視 之後話Youtube最近成日loading

星街

冇水woow

星街都係lag
youtube

等15分再開

佢唔係傷左喉嚨要休息？

Husky都消失左

香港鍛鍊到個鼻係外國絕對係無堅不摧

兩個一齊消失

煮菜

系 桐生會必須著愛迪達

鴛鴦炒飯

呢個鐘數唔係做緊菜就係炒緊飯

收到風F9咗打科興

下次玩書法脱毛啦

咁睇嚟恢復得幾好喎

海邊釣緊蟹

YouTube

炒得幾香，仲好似有啲燶味

垃撚圾youtube

水醬

Thx

書法脫毛ASMR

星姐個台咁，等陣aki點算

144p都lag

兔玩狗之前個隻on9 rpg,

咁就好

用左一日都未復修到會唔會垃圾左d

開唱了

Ok 我諗youtube都想星街休息

佢是咪壓住把聲

pot順啲

去twitch睇三文魚食人好過

所以日本人啲花粉症係基因問題？

講乜撚嘢
日本三文魚好尊重人

人食三文魚先啱

完全睇唔到

連死兩日 屌你老母youtube

哈↑哈↑哈↑哈↑

超快嗰隻？

倒轉咗，sor

Radiation

名將同haachama cooking
邊樣好打啲

係D樹ge花粉問題
外國人如果長住日本都好大機會有花粉症

但見nene同會長又無野

有冇人聽到星街台

好on9 隻rpg

屌你老母youtube

牙星都順

potplayer

Haachama cooking

邊隻樹咁仆街

有
好順喎

Who

potplayer ok

聽緊 星街 OK 順

星街台好lag

pot player同手機都睇到

PC睇唔撚到

聽到了thx

屌你老尾放工想聽吓星街唱歌都俾YT搞

星街有list

隻歌好熟

請教團長

係
被吐槽係動作遊戲

是

船長幾時有ASMR

千與千尋

彩虹個健屋得400同接

狗玩超好笑
狗好有吸引力

兔仔對隻驚好不滿

VPN轉左去美國，順好多

Fk YT

兔好順，星街完全睇唔到

我get錯嘢？

聽條撚咩

雪媽玩都幾正
不停吐糟

試下轉平版或者手機
我平版睇好順

用pot開都係會疾

珍

會長都講緊明明係drawing stream但係只寫左漢字

SEGA台有好多車

杉樹
當初日本戰後為左快速恢復自然環境
大規模種植杉樹、檜樹，而無種其他樹種
但杉樹花粉問題好嚴重 導致日本好容易有花粉症

會長準備收台

我試左手機
Ios得圈圈

YT狂轉喎屌，你地都係咁？

真係r曬頭，個個既情況都有d唔同咁

佢玩法本身都奇特
同埋係奇怪既位吐糟同爆笑

但係得45DISLIKE

用pot播廿秒左右會疾一下

係

nga黑客做事了

試左陣 但都係會lag

鴨轉用Twitcasting或者Mirrativ

好撚慘，我想聽歌呀

睇緊兔聽緊星街都好順

日本人好尊重水龍敬

mute藝

會長準備讀到九點前

係咪因為我無裝安心出行，所以俾政府收緊左我睇v既限制

lag撚到

陣間aki 3d

真係多得yt 兔仔同接30k

真係個個情況都有d唔同

mola mola

yt就好啦，可以俾星街鬧

80k

youtube好撚廢

要用vpn先睇到 on99

佢媽媽一定好尷尬

屌你老母臭係youtube

刀劍

YT錢就識收 lag 2日都搞唔掂

啫喱軍艦加wasabi已經秒咗牙心好多碟嘢

YT恃住自己大唔做野

用左一次VPN之後熄左都順

我而家用埋電話牙星都順喎

會長台都開始轉轉

真
紅豆軍艦都擺到入口
擺隻蜘蛛入口有幾難

淨開聲ok既
唔敢開畫面住

而家係順過頭先

おつぺこ

呀星養左一排病 把聲靚左

中學逼過fd食

有冇link?

youtube咁撚樣真係驚等陣Aki出事

牙星

少有地聽星街live
高音位好似autotune得幾勁
想知佢平時個mixer效果都係咁樣？

鋼練

有無人星街個台狂打圈...

出硬, 垃圾YT

圧

仲係lag lag 地 順左d

依家冇

得你係咁
利申yt premium香港區

又開始聽到星街唱歌

兔打完？

而家先睇到？狗推失格
一律建議長開狗既Twitter通知

係喎屌，會唔會關premium事咁撚賤

終於順番
頭先有一陣lag到

唔會咁撚神奇呀？

【歌ってみた】限りなく灰色へ // ユプシロン ☽

...
其實唔會

有冇話點解咁快

我鳩up

利伸：有買

想佢養多陣
不過醫生批今次歌回都安落D

蜘蛛定明將？

應該無事 呀星比youtube針 次次轉幾個枠先唔lag

學到嘢了

隻驚就係咁快

今日又幾多部會員車

又開始lag

又真係每日會員車

我星

用電話聽緊

2~3分鐘會轉幾秒

勉強接受到

開noti又唔食電，靜音味得
唔開點即時感受我推既一舉一動

聽講一周目10分鐘都完

佢唔係未打完咩
見佢閃人閃閃下唔玩

車唔到會長走去車sega

依首咩歌

大佬點呀，咁多個台都lag，唔單止holo，啱啱睇彩虹健屋都完全load唔到

Ali project
第一次唱

張新圖真係岩岩好

薔薇少女

紅豆軍艦

用手機, 聽一陣就顯示直播已經完結, 重開又有

幾時再出re rise級嘅神作

佢求先擺到明做菜唔得閒啦

課金抽強都可以ASMR仲有咩唔得

比佢雜下談啦
好耐無聽過啦

我屌你老母呀youtube

有得揀就緊係明將
啫喱軍艦都仲可以拆返開嚟食
蜘蛛就真係睇你本身接唔接受到昆蟲

會長馬娘儲緊石

死現充

但係跟住又live又生日

前日已經係咁

呢首好聽呀

見chatroom有人講西成
前兩日check返舊ser資料應該真係上次大火燒左

有冇人認得晒D機

轉圈轉到聽唔撚到呀

突然轉左十幾秒

我

同husky一周七動
所以開台有困難

我都係，一讚完好聽即刻唔俾我聽

今次生日冇live
一係普通直播一係凸待
Live得番vills

係咁轉 唔想睇
youtube

係水個部真係諗左陣

呢兩日lag成咁，出面冇新聞提？yt有冇交待原因？

鴨係tallgeese

阿羊 對唔住 我唔會睇其他女人了

我覺得唔熟嘅話 兔個部最難認

你連Gnx 刀唔sick

尋晚上左twitter頭版
反而想知有冇人同teamyoutube講過

都係唔識日文聽聲都夠

唔知點解真係唔記得左
兔個部可以一下知咩黎

會長都就收台讓路

睇唔出兔果部係乜
淨係個頭似00Q
但係個身唔知咩嚟

牙心冇直播2星期了

會長話收台之後約好左一陣去天使間房睇Aki3D

屌你，唱完先黎順

TR-6

會唔會一齊凸Aki

心心果部禾唔知
486都係

真係唔熟都唔知咩黎

支那仔話會長凸既就車aki

佢要返學冇時間開台

叫佢抽ビワハヤヒデ
似會長本人

睇重播啦
薔薇少女嗰首必聽

心心係Hyperion
鴨個部都唔知

咁不如直接抽會長

慣架啦

furen 呢家都有成萬人睇

鴨 多路基斯

Yt咁樣
正常播到個啲都有哂buff

Aki

阿羊仲要開會睇唔到Aki 3D Live

仲以為會係miko沙煞比 peko νガンダム

笑撚左
Sega直接熄chatroom

屌
真係轉

睇唔到Aki台

爽到爆，都係睇唔到

心果部係King of Heart

furen 之前玩完劍盾之後多左好多人睇，周不時破萬

youtube...

兔仔高達

大家轉用PotPlayer睇住先

error

YouTube醒定啲

TR6夾到多個形嘛

35

Sega: 食開動朋死貓

Potplayer ok

屌你老母呀YOUTUBE廣告就load到

我pc睇暫時冇事，但chatroom好似暴動緊

YT反木口

miko其實係積根隊長型

aki又係website唔得potplayer ok

【歌ってみた】小夜子/みきとP【小林あいす/Mic On Project】
【香港Vtuber】

用potplayer

仆街Youtube

用pot開到
但youtube睇唔到嘅有撚用

你地aki lag?
我順喎

露西婭 初號機亂入

個op好正

即刻裝

阿龍天使都可以掉轉
天使先係猩猩打近戰

手機睇,仲ok

真
2434 D台都冇事

youtube搞咁耐都未搞得掂 執柒咗佢啦

流鼻血真係...求下佢咪撚再提

呀空

呀兔點可能唔係tr6

手機用app反而睇唔到

隻蘋果

沙煞比俾左星街
mc裡面都係紅渣miko 元祖peko
強化左馬沙阿寶最終機都幾襯

馬尾

對馬尾

條馬尾

Pekora peko

拆左浮游炮

浮遊炮

轉日本vpn，順

要求唔高 唔出divers依啲垃圾就夠

lag撚到仆街

哭能左，7000同接都冇

potplayer都lag yt幾時執柒

Potplayer
好人一生平安

好順
thanks

而家咪有

無divers又點做到re rise套神作

依家可以順利播完已經好好

性格呀
ps: 個人認為

個蘋果好撚得意

我都係potplayer黑畫面
今次仲要連聲都冇

就係divers垃圾先顯得rerise神

暗黑兵法黎

Aki慘到
俾youtube逼害

3d 全社讓路玩轉圈 youtube

cover唔炒就到yt炒

玩神秘箱
會唔會有昆蟲

【歌ってみた】食虫植物 / covered by 殻-KARA-

終於可以屌少次cover

琴日RBC轉咗五次

夜晚放棄埋

屌那星 廣告就load得勁好

握力計

靜d得唔得

ppt 靈壓

乜柒都睇唔到

係咪天使嘅嘢
猩猩嘅波動

終於睇到

用pot算

玩下呢啲好過成日玩電

握力28

握力28.2
話係天使嘅一半

其實都算係咁

係街睇連左日本vpn都好順

係猩猩太勁姐

小小轉圈，當佢順啦

我記得aki拉ring fit舊野仲輕鬆過猩猩

發音唔夠響 整體好細聲
不過識整歌都叻女了

係日本睇但都好lag,頭先

手機都睇唔撚到
屌你老母咩

個ring fit型到

壓*

一期生組

祭同mel

突然順返

はあちゃま？

祭哥同MEL

牙祭 mel

冇牙心

冇心心

三家姐

皇上

希望佢會上一上水報個平安

fbk

差一個...

aki d guest竟然出到l2d

一期生之絆
差一個人

少左個

有幾難
obs姐

好仁

做乜能

已驗證AKI唔是肥婆

1期生之絆
2期

播片咋

唔係錄片咩

Aki係肥婆先驚呀

牙心係咪真係考大學

ARMPITS

點驗證
明明行路時對手放得好開

到底佢去咗邊

想同呀心考同一間

人地aki舞蹈老師

叉腰隻手係貼住佢個模

Aki唔好扮純

Aki個模係咪得一個樣

yt好似順番好多

7到仆街 我

老師認證好仁

禾同緊牙心入東大

電腦完全播唔到

用電話睇緊

屌你老母閪又lag

PotPlayer頂住呀

又睇唔到了

讀書冇時間理v

Youtube

無效

執笠吧YT

YT 你生性好冇

乜撚都睇唔到

係就好

而家到pot死yt無野

連10K都無

提到心心

嫁咗俾牙Red收山

屌，又轉圈

天龍組

兩邊都死喎

睇都睇唔撚到

potplayer都頂唔順了

天使龍一組一齊黎

順個陣有
一轉圈就收哂皮

屌你老母youtube轉撚夠未

跌到得3000

會長

原來係會長同天使
咁即係支畜DDoS啦

天使啲性癖
笑到
好似仲擋住阿龍睇

vpn轉咩區睇唔lag
定係youtube垃圾到點都lag

得返3000人
終於有返畫面

我轉撚到睇到車睇唔撚到天使龍

建議開VPN去US or AU

lag 到咁都有車

終於睇得返
你老母西YouTube搞到走撚咗8千幾人

車黎到

啲車黎到pot順左

終於順番

晏啲先補番

好似話天使如果要求太過分營運會阻止

Aki得一個樣

即到車

surfshark 轉us off左cleanweb就睇到

又係呢個蛋糕

又係哩個

天使龍一黎就有車
天使全程high到
最後講話下次請再黎我地屋企玩
guest part完左到live
天使龍同一期生並列係豪華guest
私底下關係應該真係好好

多左花紙？

cover哪有錢

環保蛋糕

其實pot睇計唔計同接

蛋糕出場就黎多過emily

終於上返7千同接

其實個場同個過場整得好用心

仲未睇得番

aki同會長沖過涼

隻嘢

VPN US or AU

唔計
要另外開YT, 1%音量掛台

真
對比個燈塔沙灘

屌你lag到而家先見到蛋糕

開頭完全睇唔到，順番之後就完咗

我一部機pot 一部機yt

又lag啦我屌你老母

0%音量唔得?

用電話睇delay 好多
成2分鐘
依家先食緊蛋糕

天使唔知一陣會唔會cap圖

阿龍頭先係天使房睇住佢限界化話佢キモオタ

我一邊開pot
一邊開轉緊圈既web版
咁就保險

有咁做到
但音量唔洗較 因為根本load唔撚到

唱歌先lag

はあちゃま？？

mute左好似都係唔會計

144都睇唔撚到
CLS

社歌

不過呢首歌依家我會諗起櫻火GTA

點解呢個會咁少同接明明都10萬訂

Ok 學到野

而家手機就順，平版直頭睇唔撚到

potplayer + 加拿大vpn先load得返 720P

iPad冇事

仲問，依家轉圈轉到傻

心心係後面

正常
好多都係咁
睇V嘅人會瘋狂sub但唔會瘋狂睇

乜撚野都睇唔到
開埋VPN都係loading

阿龍走左仲有一兩架儀態車

Aki知道我們是愛她的.jpg

youtube廢撚到

想幫aki喊出嚟

都唔知咩準則 一係就load 都load唔撚到
一係就好似宜家乜撚事都冇

轉左幾個國家試先得

開咩區
我開AU5分鐘先load5秒

guest有無公主

天使

同埋識好多人睇V都係睇熟肉
唔識日文所以只會follow個推唔睇live

我potplayer睇似睇緊幻燈片

綺宝，我的綺宝

aki lag到咩都睇唔到= =所以有無公主

用VPN順返

即係冇啦

互釣

無

扭爆

係奇跡

少少仁

Aki 3d 啲動作最好睇

終於生性

扭啊扭

好順啵

跳慣舞D肢體控制真係勁好多

咁aki條腰

淫賤到

要手機開youtube web 版嚟睇

真係人人情況唔同，唔知做乜鳩

腰
個pat一定好

pot好順

仁到

youtube搞乜撚2日都未搞好

日本人好恰啲，twitter轟炸咗全日都可以唔fix

有無人知Aki 髮型係咪首創？有無ACG人物早過佢？

發覺用app睇唔到 用safari好順

難得今次cover無食屎就到youtube瀨屎

Vpn是個好東西

手機app轉google再轉safari先順

想喝嗎

要同天使睇完先開波

想問點解AKI隻手咁樣曲起既

鑽裂

估唔到要開vpn睇youtube唔係因為共產黨 而係因為youtube on9

仲要少數嘅一次整得幾好

想喝

係 唔知點解safari 睇無事

有feel

想

有直筆

個啤酒杯

轉撚柒夠圈未

佢首歌個封面圖真係好正

轉左幾十個冇個睇到

我全程1080P

練習定先

酒杯+開瓶器正喎

Virtual Youtubers討論區 (607)

冇限數
好似

好撚正

aki生日goods直筆好似唔限量

開咗607未

想要

大馬都好順

youtube都係紅色差唔多姐

但係一黑就連聲都冇埋

唔係限量嘅直筆，正呀

用電話岩岩聽緊最後一首歌

唔會轉圈
但係delay會唔會耐左少少

真心想買
張圖真係好撚屈

轉圈轉圈哈姆共你

依家用坡仔1080p順

好撚好聽

酒杯+杯墊+開樽器
仲冇限量直筆簽名
如果飲開酒實用到仆街

唱跳歌手

想知去到幾時姐

長髮+冇咗兩舊浮遊炮
冇咗特色反而仲靚

飲開酒嘅本身就有一堆啦

AKI 既3D咁屈
唱歌又好聽
點解會做左底邊

Aki唱歌真係好正

好聽

個杯真係幾正

點撚估到係youtube唔撚爭氣

生不逢時

應該唔會有人真係攞嚟用掛

其實唔常買支裝啤酒
會用杯飲就更少

Aki其實真心好睇

同直播效果無直接關係

一開波上升期個陣真。炒車
休咗幾個禮拜之後就咁

佢件新衫都好屈添

點都要睇
岩岩根本聽唔撚到

張圖真係好屈
但要留番啲錢啦，買goods 買到窮

自用收藏傳教

讀信先lag
不愧係你YouTube

Aki其實自己直播都好睇
唱歌又好聽

Aki好似有玩mhr 試玩
希望出個陣佢玩食住條水多啲人睇

鬼佬力推
法國底邊嘅都多鬼佬支持

你唔係剩係買一set下話

有無人組團去矽谷劈友

應該下個月先比錢

其實aki台好舒服

屌你，我想講我連aki都睇唔到

未必, peko 個酒杯應該真係會拎黎用

自從變左dd之後佢啲歌回冇缺席過

做狐呢排成日用呢個表情

我係ロゼ隊

8點半之後未睇到多過5秒

用safari睇好順，其他方法唔計vpn全部睇唔撚到

聽到aki講到咁想喊

聽過一次就無缺席過一次

考慮緊買唔買個杯
怕扔爛

喊左

聽完咁講完我決定比錢

因為佢係holo到真係底邊，撐到佢依家真係靠班死忠

AKI喊緊

電話DELAY 2 MIN但係都叫做睇到
IPAD同PC都係睇睇下就轉菊花

酒紅色的心

張圖真係好撚屈

14000好似幾平

買兩個 一個用 一個收藏
用果個會花晒 得一個真係會心痛

唔知點解
電腦我一秒都睇唔到
用電話先睇到
係有DELAY2~3分鐘
但係冇轉圈

多謝巴打

張圖加埋佢個啲野，加直筆 抵到爛啦屌

lag左
唔係事先係booth見到我依家應該會嬲

宜家到我完全睇唔到

正

aki讀到喊

14000¥抵撚到爛

Set左做playlist thumbnail

LAG用PotPlayer
垃圾電腦都順

成日班連V冇人理過ski

geekjack ems直送應該冇問題
集運就諗下

因為buffer咗
假設佢每廿秒先load一次
你buffer兩到三分鐘
儲起咗嘅content未播晒
就唔會斷

冇得睇LIVE，成件事好撚悲哀
你地估下我睇緊咩

原創曲mv

轉圈？